已經一個月冇見到女神

上次女神打鳩我 真係本年度最開心

女神
有無朱千雪ali級數

咁都打你唔死咁可惜